遊行還遊行 唔好搞大單野出來 再搞跌個市

屌
唔知點解一陣又汽車彈 一陣又放火
一陣又暴動就仆街

我預左我咁講比人屌 但我都係話番大部份人既心聲出來

利申反共 反送中

唔跌點入貨呀

唔能冧點買樓呀

屌 冧撚左香港仲係香港咩
你住撚埋我果份

屌你

過左之後都係冚家冧晒 冇分別

唔冧點升呀

啱呀 咁你咪躝囉

星期一一定升！

快啲跌啦，重熊啊

唔好衝 !

大家都無貨
驚條毛

收到 曲線求趺

識玩明知有大獲野緊係all in 買熊

啱啦⋯⋯最好遊行完就返屋企
等埋條條例通過，美國取消香港關係法
到時個市都冇埋， 仲點會跌市呢

跌咪係入貨機會囉

轉買美股

話69會影響股市個啲真係on撚鳩，完。

唔會送中過咗
個市會無事咩

搞跌嗰市咪平D入市咯 識玩一定唔驚跌市

和平散去，大升市。

你明唔撚明
佔中都果陣升嫁 係都要打撚橫來講 比你係連登威下囉

黨要你一年只可以兌五萬美元，你就得五萬美元玩
狀且第時黨要美元打貿易戰，你估嗰陣仲輪唔輪到你兌乖啦買A股

咁撚豬兜就唔好掂股票啦

升跌你都係輸錢嫁啦。姓賴？

唔好咁幼稚啦

跌呀
唔跌死全家

有冇咁短視

你on9放咁多資產係香港咪驚

我加拿大護照呀 短視

咁你收聲啦仆街

星期一即跌1000點 , 過多排兩萬

屌 我以香港為家 都出來行

有跌先有升嫁麻
你諗下10號因為暴動大跌，11號宣佈送中條例延期一野升返上去
fatfat la

如果大芋要升 世界末日都會升
如果大芋要跌 習侵拍片互含都會跌

無法拉倒惡法，你隨時連份工都無埋

屌你比足兩個禮拜時間你散貨都唔撚散，怪得邊個？

你兩條友都熊！維穩托市千升呀！懂不懂

希望美國快d取消香港關係法等大家fatfat

立左法每年比20% 稅比上面，比唔到上面你知會點呀啦

引渡你上大陸坐返10年有冇用？

尼個最好

佔中未又係升

修例過左香港仲係香港?

屌你我3萬3開始空倉到依家等跌穿2萬點入貨
唔搞大壇嘢點入貨呀大哥

樓主你都痴鳩線
你依加咁做等如走入基佬堆叫佢地唔好破壞生態平衡一樣
即係你講既野幾有道理都無撚用，人地一定用佢既大義屌死你

熊左 點會69都唔熊

你叫柒婆唔好搞先啦

最好落番20000點樓下啦，唔跌點買

咁撚驚咪走先

好囉
點解自己地方要走

果d唔係大野 點撚知你地點升級

冇錯，就住埋你嗰份

屌

你覺得齊遊行個政府會怕你？你覺得有遊行發生衝突會大獲過送中條例通過？有冇腦

老解表示坦克車巳準備就渚

$0.3

你開心咪屈飽佢 你去太古城十個有九個都咁諗

重有呀 我就來遊行果陣你毛都未出齊

我有加拿大護照 要走隨時得
講兩句野叫大家理後果 又屈人幾毛

鬼唔望你地窮到仆街死

變回漁港嗎？

屌你啦

有冇諗過過咗條例之後 港股分分鐘仲咪冧得仲犀利

睇你做到咩大野囉
旺角擲磚共產黨好撚驚呀
光復香港 時代革命左咩
係都要打橫來講
唔見你講0371屌你老母

睇你果陣精蟲都未係 兒登仔

冇

$0.2

買左過夜熊啊，唔係唔跌啊

走先囉
屌你老母

生意佬都休市出黎遊行

你慢慢唱今天我， 拍拍手反共啦

重熊左

0371大到自由黨咋
政府撚有驚過你咩柒頭皮